咩叫番屋企就贏呀？

6：0論呀？

屌 連登仔回力？

由佢沉

番屋企唔係唔得
大家可唔可以講道理
我叫佢地上公園囉

今日勁多post叫人走

林卓廷同糾察 我屌你老母

連登仔忽撚左？

係唔係失撚左憶呀

個個做撚曬契弟~?

Blocked

又係你條五毛

點解仲會有人理個白衣人？

唔夠人咪走

香港依家係國際新聞，諗吓聽日各國報紙寫咩？

係鬼定冇腦
Set完死線先再衝喇
我批撚死你今日一定唔夠人數衝

你唔係鬼就係on9, 但ok既 on9都唔割蓆
其他人返屋企睇你單挑

林卓廷同糾察 我屌你老母

睇曬清楚個post講咩
你撚我唔係問題
唔該你開post 諗自己契弟

如果唔係你同藍絲冇分別囉

林卓廷同糾察 我屌你老母

你忽撚左 五你老母

屌 咁今日170萬+6人係咩嚟

抵死
我地幾個個手足重傷

示威定示弱

司法覆核啊，直接打柒班狗一巴啊，一係你依家直接入政總打畀我睇，如果唔係你想點？依家唔勸啦，你哋加油啦，不撤不散唔代表唔用腦，儲緊輿論彈藥再反咬啊，欲擒故縱啊明未啊

林卓廷同糾察 我屌你老母

自己睇

你地明唔撚明今日係打緊世界輿論戰
唔係比你地幫人上子彈

點解唔係現場set
靠民陣收皮啦

林卓廷同糾察 我屌你老母

自己睇

林卓廷同糾察 我屌你老母

自己睇 果陣兩百萬啦

示威，唔係畀香港政府睇，你以為你同緊香港政府鬥咩？

你忽撚左?
你聽日入稟?覆咩先

真係狗黎
現場點set呀，要文宣架傻閪
毅進仔

林卓廷同糾察 我屌你老母

果陣g20又唔見咁你講
一係你出post 同林卓廷諗契弟囉

你同共產黨鬥

林卓廷同糾察 我屌你老母

麻煩影吓傷勢，等我關心下你

冇人夠膽面對
今天的我打例昨日的我

啲各國循例都要譴責暴力啦，你估佢地又不割蓆不分化咩
而且講到我地唔畀你勇武，係唔係今日勇武呀

點解八月五日機場癱瘓，三十萬人罷工，新聞冇報？

今日係和理非回合，有170萬人，煲大佢先啦
點解唔可以好似69 616咁和非散去，揾日再勇武啊

你答我，點解八月五日機場癱瘓，三十萬人罷工，新聞冇報？
揾日先再勇武係咪唔得？

得
你自己開 post同林卓廷認契弟囉
今天的我打到昨日到我
我原則好簡單 今日咩都冇得垃圾回應
我唔會衝但都唔會走
宜家係示威唔係示弱
另外要講既post都講得好清楚

夠人就威，唔夠人就弱
弱就唔示，走人

你答我 二百萬人上街 籌旗g20 全球登曬報又點

你示威定示弱

你地班散水大師收下皮 幫手call人出去就多
機場散水仲柒唔夠

尾班車走共識論去曬邊

p牌仔收皮啦

p牌仔收皮

係咪一個衝字就示到威，林鄭聽日就答應五大訴求？
你依家係政治，係鬥捉棋，鬥少錯失

//如果我哋盲目相信勇武抗爭係一定會成功，只有勇武抗爭先係一定要行嘅路嘅話，我哋當晚就一齊去送死。我唔想見到有人犧牲，亦都唔想見到有人係被推上前線。只係喺一個必須嘅情況底下，只係喺一個兩難嘅局面 — 一係就留低，一係就企喺度抵抗嘅時候 — 我哋先至孤注一擲，勇武抗爭。// —梁天琦

唱左今天我未
你2014贏到開巷呀

又一個p牌

我冇講唔可以勇武，打稻草人做咩啫
係今日唔好勇武
今日要表達香港示威者能屈能伸

如果你話爭取國際輿論民意冇用，如果外國唔撚幫，香港贏唔到

p唔p牌都好啦 你都on9
收左錢要做野呀

點解我唔可以留係到等警方出錯
你答我啦

當日大家點解屌林卓廷大家心知
我唔知有人刻意帶動言論定大家真係變左
如果下下咁 機場散水咁
大家以後唔洗出來

食左狗糧未呀
p牌仔
黨有冇出糧比你交isp錢呀

警方點出錯？ 博佢又打爆我地義士隻眼？博佢又警黑合作打平民？博佢放過期催淚彈放山埃？
警方出錯嘅代價係咩？

大家都係討論啫，你p牌5毛先後仲點傾
我信你唔係鬼，你起底都知我唔係

你自己睇下樓上幾個個屌我五毛先啦大石

大家龜係屋企做鍵盤戰士搵國際支持算啦

我想知樓上咁多個幾個個發夢
唔好講子彈飛過
tg食過未

冇人望 又係冷氣軍師散水撚

快傳！民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕，不受傷
香港人加油！
一齊走！
返屋企！

支持我哋，訂閱香港反黑組 @HKAntiBlack

打倒香港最大黑勢力，還我白色香港！

連登仔真係好廢

我屌撚曬你哋呀

當前線dom

另外 我想講核彈都唔割比共產黨更不可信
屌我十居其狗都話今日一百七十萬人和理非
你留係到 咩都未做都好就好整衰我
要割
但又要消費爆眼少女
真係好嘔心

屌柒曬你地老母呀

屌你老母

係唔係笠曬水
開開巷未

港豬真係好撚多

垃圾

成班on9仔唔肯面對

最on9唔係唔出來 屌人走 叫散水
而係以為自己贏撚曬 屌你老母

一個二個on99

on9仔 係唔係贏到開巷呀

一個二個散水大師

五毛狗

搵到工未呀